「叉燒師」點解叉燒飯25蚊 加隻煎蛋就收人70蚊

係咪因為貴就貴在佢叫黯然銷魂飯？

如果加埋古早味會唔會再貴多20蚊？咁貴不如自己整好過

同時間希望大家可以LIKE SUBSCRIBE 同SHARE，一齊對抗GAYGAYCOOK呢D藍廢Channel 。
同場加影
蒜油意粉

希望大家多多支持小弟，係屋企都享受到出面Fine Dining嘅味道，希望大家可以LIKE SUBSCRIBE 同SHARE，一齊對抗GAYGAYCOOK呢D藍廢Channel 。

MeWe:
Instagram:
Youtube channel: BillyLaws 比利羅氏:

做咩重post
不過照幫推

上個post名改得冇咁好

Pushhhhh

Pushhhh

Thx 巴打

Btw thx 幫推

推

Thx 絲打

想睇為你鍾情

下條片應該會係

你問龍門點解叉蛋飯賣70蚊？

唔敢批評黃店 驚比人話鬥黃

叉強飯賣六七十蚊已經成為難以理解嘅常態

推爆把聲幾好聽 但講嘢嘅tone可以多少少抑揚頓挫，會無咁悶 加油

個隻蛋值50蚊 日本蛋蘭王個d都唔洗啦

多謝絲打 努力改進中

叉飯幾好